我都係想你陪下我...

同男友相差四年 佢做野我仲讀緊書
我明白翻工好多野做會好忙 所以我都唔敢嘈住你
諗住等你做曬就可以講一陣電話等等下你最後講一句眼瞓就完左
唔開心又唔敢同你講 驚你會覺得我煩 另一方面又覺得自己無資格嬲你唔陪下我因為你都好辛苦

過來人，其實讀緊書果位可以任性啲

巴打點解咁講可唔可以分享少少

換咗男朋友佢咪得囉

年齡係代溝呀

你又唔肯同佢扑

其實真係鍾意，幾忙都真係會想搵下對方...只可以話佢唔夠鍾意你

唉 都因為懶

有冇人知有咩辦法解決

下次愛你

我可以做你男朋友嗎？
我全部都可以做到

唔緊要啦，等佢放假再一齊囉

點解咁懶

同佢講下啦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》